721包圍中聯辦 警拘一男 涉刑毀、侮辱國徽等三罪

警方昨日就 7月21日包圍中聯辦事件拘捕一名男子。警方指出，有組織罪案及三合會調查科經深入調查後，昨日下午約 12 時在長沙灣拘捕一名 28 歲姓馮本地男子，涉嫌「刑事毀壞」、「非法集會」及「侮辱國徽」。

警方指出，被捕男子現正被扣留調查，行動仍在進行，不排除有更多人被捕。

7.21 民陣遊行之後，有大批示威者在灣仔終點，自發遊行至中聯辦抗議，有人向國徽投擲雞蛋及撥漆，以及塗鴉牆壁。國務院港澳辦指示威者行徑公然挑戰中央政府權威，絕對不能容忍。中聯辦指，示威者的行為嚴重挑戰「一國兩制」的底線，嚴重挑戰中央權威。

黑社會打人就剩告集結
呢單就charge三樣

死物都搞大龍鳳，元朗單嘢點呀，屌你老母

推

屌